question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190228113425AAMpynv, Pourquoi on serre les dents quand on force à la muscu?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190210194442AAsCajt, Quand une personne se suicide en s'injectant du chlorure de potassium, est-ce qu'elle souffre?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190203112711AAI42jY, Pourquoi les femmes ont-elles plus d'endurance que les hommes?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190120124800AA5eWn3, Rien n'est jamais tiède avec vous..?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190115224710AAfn8Mx, Est-ce qu'on à beaucoup d'électricité dans le cerveau?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190107121705AARpcuG, Quelle différence entre intétrix et ércefuryl ?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190102172553AA4kbrl, Question de probabilité?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181202190018AAWz4gS, Que fait le reste du monde pendant que je dors?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181031081728AAiRhJz, Sondage : Pouvez-vous lister les différents légumes (et quantité, si possible) de votre consommation hebdomadaire personnelle?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180905133643AA4IYIt, C'est quoi les verrues, et comment nous obtenons cette maladie, y a-t-il de remède ?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180623115500AAm75wu, Si on tirait un missile à fragmentation dans votre porte d'entrée, vous résisteriez?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180608112639AAcX2Vt, Qu'est ce qu'une glande pinéale ? quelle est sa forme et sa fonction et que secrète -elle? et pourquoi ce nom de 3eme oeil ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180527152547AA376Pc, Les progrès scientifiques doivent-ils toujours survenir par rupture?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180521070353AAz9Opb, Intersexe : combien y a-t-il de sexes dans l'espèce humaine ?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180427160642AA0uU1l, Pourquoi les hommes âgés ont-ils de grandes oreilles?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180413222650AAagfDO, Que risques un homme de 91 Kg si il manges une fleur de Datura?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180125145101AA6kfJx, Si une femme a un taux d’œstrogènes trop élevé, ça fait quoi?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171119090511AAI4BVZ, Quelle est la difference entre un ostéopathe et un kinésithérapeute?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171031075132AADuDhD, A quoi est due la différence de timbre de voix entre hommes et femmes ?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171019153851AA3EcWn, Pourquoi le chirurgien dit-il INCISION à haute voix au début de l'opération ? Est-ce une obligation réglementaire?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170925104223AAZrtvR, Peut t-on ulisier de la baume du tigre, en cas de douleur au dos a cause de métastases osseuses, ou c'est contre-indiqué?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170910170828AALavDO, Pourquoi l'ablation frénétique de la thyroïde, le scandale du lévothyrox nouvelle version va-t-il diminuer le nombre des opérations ?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170829223344AArObb0, Combien de temps faut-il entre le moment où le son atteint le tympan et le cerveau comprend ce qu'il entend ?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170817094116AAFdGXs, Pour quelle occasion achetez vous des gâteaux ou pièces montés dans une pâtisserie ?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170731202942AAZy33T, "Nanotechnologer " des virus !!Possible?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170719104402AA5ReLR, En combien de temps une blessure bénine de l’œil (intérieure) cesse-t-elle (sans assistance)?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170705183602AA9m1b7, L'apparition ,l’avènement des"genres"(pour ne pas dire races)humain(e)s s"est elle faite en fonction des"seasons" sinon des climats ambiants?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170622113532AAqWgGL, Savez-vous qu'il y a des sportifs prêts à expérimenter des mutations génétiques leur permettant d'aller plus vite, plus loin ou plus fort !?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170611121453AAO22Mw, Vous pensez qu'un jour, on pourra faire revenir les morts à la vie?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170525152105AA7mWzM, Notre cerveau est une pure merveille. A ce jour, aucun ordinateur ne l'égale. Quelles sont vos connaissances à ce sujet ?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170428155753AAXsTRH, Croyez-vous à la vie après la mort?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170228024524AA5suG9, Le coeur humain a t-il des fonctions mentales ?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170227110825AAIDMxm, Est-ce vrai que l'évolution de l'homme n'est ni observable ni vérifiable ? c'est ce que j'ai lus sur un site chrétien?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170219135029AAmf0SU, Dans ma salle de sport il y a des mecs qui s'injectent de la Testostérone et d'autres des Anabolisants ... quelle est la différence?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170212211510AABkchw, Est-ce qu'il y a un lien entre agressivité et taux de testostérone?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170205073912AAKZk1W, Stationnee vous toujours en regle, dans les parkings?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170128114856AAJRvXZ, Pourquoi les culturistes prennent-ils des médicaments qui sont fait à la base pour un usage vétérinaire?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170212211510AABkchw, Est-ce qu'il y a un lien entre agressivité et taux de testostérone?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170205073912AAKZk1W, Stationnee vous toujours en regle, dans les parkings?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170128114856AAJRvXZ, Pourquoi les culturistes prennent-ils des médicaments qui sont fait à la base pour un usage vétérinaire?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170120140605AAaRvWe, ☕⏰☕ Cet énorme bug peut- il être un acte de folie commis un QRiste frustré...comme celui qui avait posté une question pleines d' insultes?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170114184452AAIiYuv, Il y a des médecins qui mesurent la pression artérielle quand on est assis et d'autres quand on est couché... qu'y croire?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170118122946AAZyvXk, Comment expliquez-vous des "sensations physique" tels des "touchers corporels" alors qu'on ne voit rien nous toucher ?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170106140732AAqmJaM, Sachant que les tisanes ont l'effet traditionnel avéré chez les animaux pourquoi n'investit-on pas dans l'étude médicale en double aveugle ?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161229150146AArci7X, Pourquoi un médicament a-t-il des effets dans un endroit et non dans d'autres?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161218124825AAFaUVB, A Alep est, pourquoi faut il mettre en place des programmes spécifiques de formation médicale?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161107024048AAuPyo0, Mon fils de 15 ans fait des malaises vagale ou vomis en court de biologie et cela va durée 3 ans il à déjà été suivie par un psychologue.?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161107092448AAreHtH, Pourquoi on a tendance à s'endormir quand il fait trop chaud quelque part?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161101003941AAc7is6, Est-ce que la salive protège la muqueuse de la gorge des virus et batéries?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161027004602AAG4kfT, Le lob frontal est noir sur le cliché;Cela veut dire qoi?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161019091245AAnyUyA, Est-ce réalisable de se fabriquer soit même un vaccin (Si on achète le virus)? Quel matériel faut-il?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161012075002AAwKjyt, Combien de temps faut-il pour éliminer un médicament après son absorption?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161005144752AA484mN, Un médecin peut t-il vraiment voir si on a un problème aux poumons, bronches avec un stéthoscope?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161001023216AAj3xg6, 11.8 mg/kg de sel nitité est ce suffisant pour éviter le cancer?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160930134938AAhmMG0, Si on fait une transfusion sanguine avec le sang d'un groupe différent, combien de minutes faudra-t'il avant que les problèmes arrivent?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160912075902AAxKWR8, Pourquoi dort-on moins bien avec des appareils électriques à proximité?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160906113352AAosmcW, Vais-je devoir toucher les allocations handicapé ?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160829065446AA5yjm0, Changer de cerveau, c'est possible ?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160826170740AAMVzy6, Ssi un mari atteint le calcul bilaire ,est-ce-que sa femme peut avoir des calcul aussi?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160821104157AAZKMUa, Dans le futur, il y'aura des implants pour avoir un qi de 200 ou plus ?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160823075614AAwsdoE, Quelle est la difference entre apraxie et aphaxie?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160819093031AAPJVgY, Combien d'heure de someil faite vous part nuit en moyenne?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160814134120AAhqNeR, 23€ pour une consultation chez un spécialiste en médecine générale : c'est du foutage de gueule ???
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160721083453AAKz0Ce, Quelle est l'espérance de vie moyenne après une greffe?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160720061214AA2rY1E, Hey chers humaïs, n'est ce pas ce qui est étrange, c'est qui se passe dans notre cerveau hein?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160705070739AAjWhkL, Voyager beaucoup peut il accélérer notre vieillissement?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160624191457AArX2YM, Comment Je peux savoir quand une mot est masculine ou feminin?
